有無人唔怕鬼？

由細個睇鬼片睇到大
鐘意睇鬼片, 因為刺激同玄幻
但唔信鬼同唔怕
唔知有咩好怕, 成日屋企得自己個陣睇鬼片
夜晚行山旮旯地方會有少少驚..不過唔係驚鬼, 驚人同埋狗個D
未試過撞鬼, 講撞過鬼既一律都係假, 不過鐘意聽鬼故
覺得21世紀仲有人怕鬼信鬼好on9

唔信，但怕

如果師兄見到你會問佢地咩問題

你未見識過姐 見過你就唔係咁講 大把片段科學解釋唔到

由細到大都未見過鬼，現階段唔驚
唔擔保以後都唔驚

我都係 睇鬼片會驚 但真係唔信有鬼